![image](image.png)

### Запуск
```
make install # установка зависимостей
make run # запуск проекта
```

### Примеры
#### Курсовая работа по теме "Сравнительный анализ применения методов геопоиска и структур геоиндекции в высоконагруженных системах." Аннотация работы:
Курсовая работа по теме "Сравнительный анализ применения методов геопоиска и структур геоиндекции в высоконагруженных системах." Аннотация работы:<br>

Теоретические основы формирования и использования методов геоинформационного моделирования в высокоразвитых системах. 2.Теория и методика построения математических моделей в сложных системах, а также их практическое применение на практике. 3.Методы и средства решения задач, возникающих при решении задач аналитической геометрии. 4.Математическое моделирование сложных систем. 5.Анализ результатов математического моделирования. 6.Фундаментальные и прикладные исследования в области теории вероятностей. 7.Моделирование нелинейной системы. 8.Управление математическими моделями. 9.Геодезические методы. 10.Материалы для подготовки к написанию дипломной работы. 11.Организационно-методическое обеспечение учебного процесса. 12.Информационные технологии в учебном процессе. 13

#### Сравнительный анализ применения методов геопоиска и структур геоиндекции в высоконагруженных системах. План работы:
Сравнительный анализ применения методов геопоиска и структур геоиндекции в высоконагруженных системах. План работы:<br>

Разработать и внедрить в промышленную эксплуатацию комплексный программно-аппаратный комплекс "Геоинформационные системы" (далее - ГИС), предназначенный для решения задач, связанных с использованием геоинформационных систем в различных отраслях народного хозяйства. 2.Создать автоматизированную систему сбора и обработки информации об объектах геологоразведочных работ, эксплуатирующихся в условиях Крайнего Севера и приравненных к ним местностях; 3.Провести разработку и внедрение комплекса информационно-аналитических систем, обеспечивающих автоматизацию процесса сбора, обработки и анализа данных о геологическом строении, рельефе и гидрогеологическом составе исследуемого объекта, в том числе картографических и аэрофотосъемочных материалов, а также методических рекомендаций по их применению в соответствии с требованиями Федерального закона от 21.07.1997 No 122-ФЗ
